各位手足唔好玩喇 做正經嘢喇

[url]死線投票

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

入去投票呀
投完再share出去

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！